IQ題 許志安最鍾意食咩食物？

答案係雞翼，因為chicken wing=雞穎

On9

都幾有創意既 加油

On9當有趣

陳國邦

李斯

.....

繼續努力💪🏻

好撚好笑啊 dllm

0/10

海鮮， 因為成日去鯉魚門

臭雞

老鼠安愛大米

可以改成 許志安最鍾意邊個youtuber? 係雞wing呀

曹永廉

Infinity chicken(wing)